「集思廣益」佢每次鳩拉條線圍一圍就拉100人，點應對好？

如題

濫捕根本無成本可言

亂鳩咁拉左幾百人就可以比人冠以「送頭」去形容濫捕呢樣野

我地係咪應該討論下對改善呢個問題？

E.g.

班狗差唔多係街口想推進嘅時候
本身聚集嘅人要同旁邊嘅人講轉去其他地方或另一條街

否則佢地一衝埋黎，又比佢地鳩拉100個

好撚傷

大家一齊討論下

自推1下

斬腳趾既方法既話唯有做完野即走，見狗即走，遠一遠見到佢就散，永遠唔接近佢300米

希望大家隻腳唔好停，唔好成日企定定係到，屌狗都要行住屌，要企都企疏啲。好多次都見到係企企下啲狗就大圍捕

其實係

但好多人都想留係到食花生或者睇有咩幫到手

搞到一企係到圍埋 就好易比狗圍

講得鳩拉就即係亂鳩咁拉, 無得避, 亦都唔使避.

我覺得由佢鳩拉,

積積埋埋個怨氣會越嚟越大.

根本就尻拉充數 白色恐怖等你哋唔敢再出 你哋一驚咗唔出黑警就贏 就係咁簡單 至於點破佢 只有走得快好世界 盡量避免停留 自己要預計食花生都會被捕 當佢哋生人勿近 切勿有僥倖心態諗住*扮路人*扮行街*就唔會拉你